幫你出po搵下個狗公 有圖慎入

幫下你手po連登搵人
莊xx，出曬名狗公,中學個陣同人仆野吾負責任,搞到個女仔去佢學校貼街紙 仲有次溝女溝到日日去條女補習社樓下買雪糕等人,明明條女話唔要,但佢冇理會仲跟到人屋企樓人.
Sor for1999

收皮啦 on9 5p 新會員

吾你老母咩

貼上黎就以為條女會對你有好感？
你咪又係狗公一條

想借連登做英雄？照下塊鏡你咪又係狗公

扮咩呀 你味又係狗公 慎咩入

其實我唔識條女 我淨係識條仔

lm

for你老母1999
垃圾mk仔
死去5P玩交配啦